不同意某會員叫人杯葛登記口罩

唔登記可以係係海外/本身搵到錢用一次性口罩/有大把口罩懶填表
唔一定導向係不信任林鄭臭西的結論

我鼓勵大家填表
ha 系統一早安左後門比香港警魔
我睇唔到登記口罩會增加香港納粹警魔的情報

大家登記口罩係會影響派件時間, 藍絲又會屌

其實都係政府有齊曬我哋啲資料

你要口罩就登記，唔買就咪柒登記

就咁撚簡單

遊行示威時可以用同一種口罩。

支持政府既實登記

驚黑警拎資料既不如擔心唔登記=送資料好過

識玩既一定係用唔用都登記，等佢地出錯

已經有班垃圾殭屍毛用應唔應該登記口罩去分化
分兩派扮對屌分化

林鄭邊會做好事, 咩都有政治目的

所以先對登記攞口罩有hestation

話可以拎身份證去郵局拎，唔洗登記?

其實政府一早有哂果堆資料, 我都睇唔到登到會有額外風險

唔係, 詳情未講, 極可能都會要你去登記.

正路諗, 唔會間間郵局存放咁大量口罩任擺, 佢都要一個方法去知道有幾多人去邊間郵局攞而預備存貨. 可能到時一樣問你攞萬九項個人資料.

係,都係一種方法

最主要係殭屍毛同pprb係不停用大量殭屍帳號互屌分化
呢幾個月已經去到好誇的局面

係一定要警惕狗方的滲透破壞

拎完捐出去

拎完唔用一回事

反正啲錢已經送咗中